藍絲越黎越進步

【獨家消息】暴徒末路 「803基金」班底曝光！ 成員以退休警及建制議員為主

懸紅緝拿六月以來「反修例」相關違法者的「803懸紅報料網」，上月底上線後，在兩岸四地社會以及外國都引起積極反應；由於懸紅金額可觀，不少網民都相信「重賞之下，必有勇夫」。

《港人講地》收到消息，「803基金有限公司」的「創辦成員」是前特首和全國政協副主席梁振英，其他董事包括兩位退休警務人員，包括曾任香港警察隊員佐級協會主席、現為該會顧問的陳祖光，以及退休警司叢培勝，相信他們的專業知識、關係及經驗，對處理懸紅案件如虎添翼。

除上述三人外，其他董事包括各建制議員，即行政會議成員兼新民黨主席葉劉淑儀、經民聯立法會議員梁美芬、民建聯立法會議員葛珮帆和自由黨黨魁兼立法會議員鍾國斌等。

「803基金」班底實力雄厚，並且有廣泛的代表性，加上豐厚的懸紅和充足的資金，相信不僅對破案有幫助，並且對作奸犯科者有極大阻嚇作用。

圖片來源：大公報、文匯報（資料圖片）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

完全封鎖「大Lin王」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

有無IT狗可以屌屌個803